教書定做紀律部隊officer好

教緊中學但有考officer，如果有offer走唔走好？

利申無考PI

元朗9.9七點半有人鏈

紀律部隊啦,可以打人

紀律部隊=警察?
知唔知公務員集會 有幾多個係紀律部隊

又可以篤灰升職,正

真心冇考慮PI

入境定海關

入境

學位教師？ 過40k未
Officer 好似升得快d

入境sure

Yes, 30k頭 fresh grad

教左雖然冇耐但已經好中意班學生好想幫佢地，但同時如果officer有offer機會又難得，咁多人考...

教書，可以做返個人

入境for sure ，做幾年就升 又有宿

多謝巴打🙏🏻我會考慮下

入境 +1

officer好似海關易升d

巴都等緊？

sorry, I mean支持你去入境

IO似文職所以先報😂

Sor get錯 thx

入境，加油

樓主U讀咩科

英文系

如果你有教學熱誠的話，其實教書就會開心嘅，不過除咗教書之外仲有admin野要做

officer就人工高

其實真係中意教自己班學生，成日叫佢地黎搵我補課，中午都唔出去食飯，唔想佢地搵唔到我問野。雖然啱啱開學但好似已經唔捨得放底佢地走，可能聽落有d誇張😂

咁仲考入境？

事實係都好難升

想知樓豬係已經請左定考慮緊報唔報紀律部隊officer

巴打咁都比你睇到個post之前3定4月未grad已經報左咖啦，而學校份工又係後期有人介紹先去in下，本身真係諗住邊做邊等

Officer
但勿忘初衷

Io完fib未出offer 如果冇offer我決定左會一直教書 但想係可能有消息之前諗定

做警察

You’ve my words

Never

Lm

巴打介唔介意講下邊間U grad 同 fib問咩

好似答左會自爆

我同你有d似 我想揀入境校長比次機會

消防就消防，GFS就GFS，海關就海關，救護就救護，民安就民安，入境就入境
紀律部隊

紀律部隊內需要有更多連登仔。請唔好忘記理想

人工差唔多
做自己覺得有意義 興趣既野
做左一陣文職officer quit 咗

海關捉到毒犯要打鳩佢迫供
懲教得閒打吓啲監犯發泄
入境羈留中心日日打鳩啲黑工同非法入境者
消防返局打鳩啲新仔

係得救護出車比人打

你都教緊書？我決定聽天由命，有offer就走，冇就注定無緣，繼續老師條路

可唔可以分享多少少，做左幾耐，點解最後quit左，依家又做邊行？🙏🏻

即係你鐘意入境多d?
我讀緊pgde 但覺得呢行好唔穩定 同埋覺得個熱誠慢慢會磨到冇哂
咁不如做入境

中唔中意可能入左先知...純粹貪穩定有housing，儲錢第日又有機會移民
不過我未讀pgde，繼續教之後都要補返
熱誠我都諗過，依家咁有heart想教人，其實可以持續幾耐

未讀都教到 咁好彩巴打三大主科？

有冇興趣add tg傾 唔想公開太多

咁得閒可以請假出去interview?

係超唔穩定 有返工無收工

我報嗰時仲未grad

你perm左未

巴打依家都返緊老師？平時好夜先走？

未啊

你做老師去interview請假咪好麻煩

有offer 先諗都未遲

咁未perm做officer 都正常嘅

我perm左
所以唔考

教大專啦

我今年fresh grad 黎

絲做咩...都冇話要溝你你

唔覺師生關係得教中學先有咩？

大把人兩粒花退休

做入境預自己無得升先，因為真係太多io，太少sio 位

好啊 你留tg比我丫

樓主其實已經決定左
只係搵人support 姐

最緊要係教學為主
無admin野無課外活動
人工低好多 但輕鬆好多
利申 教大專

我既唔穩定係指 隨時唔續約 perm左都驚出生率問題

咪係，咩料呀，人地開post問做邊樣好d
佢就回兩樣都唔會吸引到佢
大佬你乜水呀，有無諗過根本無人想理你d喜好呀

再睇埋佢個user name，應該都係d岩岩開到ac既自大on9傻閪
btw 紀律部隊著起件no.1 屌打你班所謂西裝友啦

樓豬，有officer 位一定入，首先人工高d，福利好d，其次我感覺officer易升過老師
而且你有教書底，紀律高層好like，做幾年炒入學堂教書，扶搖直上三粒話咁易

點解教書底會比高層like?

係教師可以考慮留低教學生嘛？

唔係畀藍教畜教壞啲人

其實本身如果有offer走既決心都大咖，但係教左幾日突然好有passion好中意份工，有d心郁想留底

教書perm咗後轉咗政府officer
人工係高咗
但比起教書係零滿足感

中意有師生關係，亦師亦友好開心

巴打多謝你既分享

我學校老師ok咖

呢個真係我考慮點

教書忙得黎每一刻都知為緊乜
仲有某程度自由
但做officer只係跟個system走
同無聊paperwork
每日都唔知做緊乜
諗清楚 同埋而家政府
除咗文書仔外 都唔易做

要做到狗咁，咁我寧願無師生關係

Haha明既，不過我真係好鍾意啲學生

Thx我會考慮清楚

我依家hea到爆，一星期教一日，又home office無堂唔駛點番去，係自閉d但個人壓力細好多

係咪要出paper咖？

呢個真 縮班要交人 你教初中定高中先

政府 officer 真係好悶架

Officer 工作有得走箋
老師做到仆街 大中小學都係

我小薯
齋教
同我個間唔多research funding

咁樣睇落樓主係個好老師
好老師對香港未來好重要 小朋友們靠你了

做紀律部隊就...生活安好 但對香港未來冇乜影響囉

個個9沖

做海關入境咪又係助紂為虐

有返工 無放工
教教下又可能換校長炒人咁

教師
暑假寒假新年長假期唔係份份工有。。
同埋io升得好慢

但開咗學 可以中途quit?

教書perm左未？

咁多人考都驚自爆

未perm就唔使諗，教書好唔穩定

你追求穩定咪政府工囉

老師個種使命感好難比較，有一位好老師教班細既真係差好撚遠

我依家超亂⋯⋯有結果再諗我驚真係會揀錯後悔

諗多個方向，教師可移民

Sor 我個case有人知唔想比人估到

老師特別容易d？

係記得澳洲老美都缺人

教書啦屌 一班一班自己既學生畢業出黎
好有滿足感

老師max同2粒花幫辦差唔多
係perm位老師無得輸

唔好做狗工啦 做個好老師啦

考撚到先算啦

做老師啦，會開心好多
做政府工 你會失望。信我既話

屌 依嫁啲紀律部隊有紀律咩
要紀律就返大陸做老解啦
包你識點有紀律摺被

我都係做緊老師
如果考eo 應該都會考到
但無咁做
因為教書雖然辛苦
但個種感覺同其他打份工既感覺真係好唔同

問題係樓主教英文
人地國家小學雞啲英文都撳撚住嚟砌

一樣英文教畜

要有心理準備 學校一換校長 就即炒

唔係作狗就兩樣都支持
不過樓主有冇帶課外同煩唔煩admin嘢先
教人係爽呀但好多時煩既唔係教人

有heart 既老師愈來愈少
難得你真心鍾意教書 真心為班學生好
你去做officer, 咁香港又少一個好老師
睇你覺得錢定興趣重要d啦

兩份人工差唔多
如果你為人工而教書，我就建議你做紀律部隊算。

我都同樓主有咁上下case 不過我就唔係做officer 都唔係做狗 我都苦惱緊應該點好

咁又唔會

多謝各位巴絲講左咁多，比左方向我去考慮清楚我會認真諗一排

即係散仔？

講出黎一齊煩下

係有呢個可能

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

鍾意對學生，遲啲做officer，上級要你打犯就要打，打唔打得落手先？

對人冇敵意做officer 好難做得好，敵意唔係一朝一夕可以產生出黎。

Officer做到3粒到到都好黑暗 睇你有無正義感
頂唔到好多兩粒就算 如果係咁，教書會好d

教書 有得移民多個選擇

咪係

4月裸辭上一份工 本身諗住考海關/入境/懲教既散仔 狗就由細到大冇諗 消防同急救又冇咁大使命感 但係我就係毅進仔 所以入境同海關我就冇份架啦 咁都好好彩懲教就冇問題 咁就7月尾過懲教vetting 等緊bc call
不過同時間地我又入咗間公司 入面啲人又好nice 間公司全黃 做啲野都叫有啲社會意義 人工就低啲 但係每日返工都叫過得好充實

我有degree諗住考入境 海關散仔
係咪好冇大志

咁就pk la...我通常唔忍心鬧學生，希望用更好方法令佢覺得我真心想幫佢

由細到大d人話興趣最重要，可能係真

冇問題，大把frd咁做

應該要有多啲 真•香港人 混入紀律部隊整治歪風

自私啲講 考officer 人工高福利好 唔做就真係笨柒
但做得老師既講緊唔淨止一份工，你係影響緊個小朋友一世。
如果你覺得自己好有責任感想為下一代帶黎理想，就繼續啦

其實人工係開頭多d max一樣

有offer先算

消防唔係圍屌新仔咋咩（物理圍屌）

有housing, 工時準，放工係真放工
老師好多工作係out of 9-6,仲有星期六日
唯一好處係有暑假

海關入境呢 就話中五都考得 不過暗盤呢 你冇大學會係唔會in你 比你考完體能就算 懲教就冇所謂 因為唔洗點對文件/英文野 同埋佢入面好等人用
不過我真係貪佢有宿舍 因為呢個暑假因為政見就搬咗出去

睇下係咩紀律部隊

無論係海關入境定狗， 最後結果都一樣， 你打算與民為敵，跌爛良心就去做啦

Housing拎十年無

教書咪又係做教畜
利申：教育界

讀個master
加運氣

藍絲陣營
遲吓就變節
之後淨係識同班廢老叫雞打人

教書係從來沒有 從來都沒有
除非係教育局某啲高級net teacher

搵到份自己鍾意做嘅工唔易架
仲要其實又唔係低人工
雖然紀律部隊個邊啲福利係吸引啲 又年年加人工
不過 錢係搵唔晒嘅

Many are able to teach but not capable of teaching.
Don't waste your talents

有 offer 先算啦

一份職業春風化雨，啟蒙唔少年輕人
一份職業助紂為虐，間接傷害唔少年輕人

認真 mode:
教中學呢行基本上好少人可以做三年以上仲跳得出個 field。同樣認識有中年朋友當年一 fresh grad 就做公務員, 而家好高 rank, 不過都覺得後悔後生時冇做下其他行業或者吸收多啲社會經驗先入政府。佢覺得好多嘢一入政府就同現實世界脫節。

話返轉頭, 其實未完一個 academic year 就 quit 教職對班學生影響幾大。而且行頭窄, 如果將來都想有機會搵返教職嘅話, 你個 CV 都會幾樣衰。你而家個 offer 係 GM? 教 DSE? One year contract?

另一樣你可以思考下嘅係關於工作性質。而家香港咁嘅樣, 好老實講, 做紀律部隊都 foresee 到好多 factors 壓力, 分分鐘做入境都會收到好多違背良心嘅指令。你做老師, 仲有比較多些少空間去堅持底線, 最多 quit 咗唔做紅底學校, 但你做政府工, 一來你唔會 quit, 二來唔需要對政權存有幻想。
Anyway, 你有 offer 先算。

屌, 咁其實你自己都決定咗啦, 上嚟問自我感覺良好

利申: 以前做你嗰行, 已轉行, 但一撚定反對人而家呢個時勢做公務員, 特別係紀律部隊

紀律部隊啦

咁做officer 預咗日日違背良心咁返工。不過大部分人都ok，你都可以嘅。打打吓就慣。打打吓就退休。

巴打, 除咗學校全職教師, 教育仲有好多模式嘅。但有教育 qualifications 同教育工作經驗好重要, 支持你讀完再吸收多啲在地教育經驗。同時你可以摸索下其他教育社區嘅模式。

轉perm慢慢長路 officer啦

除左專科 好難轉行有其他好d既offer wo
巴打點解轉？

以樓主 fresh grad 嚟講, 教大專唔算人工差太遠。少咗好多無謂 admin、課外活動、見家長等等時間精神係金錢上冇得比。

最重要係 network

例如呢？

邊個話冇師生關係, 樓主思維有啲狹窄...

一句講晒，你覺得錢途係咪nos 1重要先？
答完就有決定啦。

做緊i大語文講師
入職4x K

唔鍾意咁早起身
冇興趣對家長
冇興趣對校長
只有興趣同學生吹水

做 freelance, 做 part-time instructor, 搞 campaign。參考下 Centre for Community Cultural Development, 或者兆基創意書院等等。

教書 教犬兒

Sorry唔好誤會，呢句我係指本身唔考慮太多就聽天由命，但依家睇到咁多意見我係有d心郁

講前途錢途都一定係Officer
係人FG出黎都好有passion 但經過社會同公司洗禮
過幾年仲會咁熱心？到時只會當係一份普通工想準時番工準時收工
到時再睇番同期既Officer 人工已經係你double

不過如有你本人好有料的話 緊係出去闖下 發展可能比officer好少少既

大專差幾千
不過仲可以home office，我個間教擔只係幾個鐘

一定係officer

教師好撚辛苦，又要對家長，遇著band5學校我祝你好運

做人做狗都係辛苦，梗係做人工高果份。

做入境啦
同其他部門比 IO出名最得閒

做記者啦 屌你

支持滲透紀律部隊

我寧願要錢

degree考散仔會唔會好似哂咗個學位咁
但係督察又太多人爭

我貪佢年年加人工 又有宿舍
btw 死都唔做警犬

Io要睇咩位
有d位做到仆街
無限自願ot

so 呢

Officer 啦，
懲教嘅officer都唔差嘅

你本身長約定點
做教師都叫朝九晚五
但做紀律部隊要返shift

去車

年約黎，本來都只係想試一試先

你唔代表全部人同全部學校，我大把黃到仆街既教書fd. 大把學校年年64會搞早會

返8點的，好少5點就可以即走

嗰啲係缺 early childhood education 為主...

你考咗有 offer 先講

我都知
我嘅意思係返工時間穩定姐

穩定地每日返10個鐘-12個鐘有咩用